{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007887",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 더 머물다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約された人数に追加人数が発生する場合、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペットと一緒にいらっしゃる場合、入室を拒否される場合もあり、その理由による払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設の利用時に毀損や紛失が起きた場合、宿泊客に責任があり、損害賠償をしなければなりません。 直火方式で料理を調理したり、個人的に炊事道具などを持ってくることは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行ってください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することもあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定で料金が間違って計算された場合、自動的に予約が取り消され、正常な金額で再予約することができます。 入室の際の特典として個別バーベキューと薪、オーロラ粉が提供されます。 一軒家ペンションであるメゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTVとWiFiが設置されており、パーティールームと屋外テラスもご利用いただけます。 部屋の中での喫煙は禁止されており、禁煙客室です。 薬味と薬酒が常備されており、駐車も可能です。 また、キッズパーティーも可能で、ペットは最大2匹まで同伴可能で、追加料金が発生します。 中型犬まで可能ですが、愛犬用品は提供されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約された人数に追加人数が発生する場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室を拒否される場合もありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守していただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理を調理することはできますか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理したり、個人的に炊事道具などを持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行ってください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することもありますが、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金が間違って計算された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金が間違って計算された場合、自動的に予約が取り消され、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に特典が提供されますか？",
            "answer": "入室の際には個別バーベキューと薪、オーロラ粉が特典として提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTVとWiFiが設置されており、パーティールームと屋外テラスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場の利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズパーティーは可能ですか？",
            "answer": "はい、キッズパーティーも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、最大2匹までのペットの同伴が可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのサイズまでの犬を連れて宿泊できますか？",
            "answer": "中型犬までの同伴が可能ですが、愛犬用品は提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 695
    }
}